窮人生仔正仆街

根本輸在起跑線就係輸在起跑線

呢個topic喺度已經講到爛，悶唔悶

窮人窮嘅思想
自己都捉襟見肘
仲想累埋下一代